黑寡婦Black Widows 下年五月上映！ 今日出左Trailer！

而香港人係會罷睇呢套戲嘅，
係唔係咁樣架？

為左睇scarlett bb 話知佢啦~

收皮啦奶共老鼠

面對迪士尼霸權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在DC這一邊！

早知班復仇者一早遞張一百蚊人民幣俾Thanos 咪唔洗打生打死囉

DC del post

diuuuuuy

必睇

屌你

特工片

呢D 軍人/殺手/刺客 等級既英雄戲路先貼地受歡迎，如batman

CA2

罷睇呀